一齊左幾耐先錫？

係咪其實出幾次街就應該錫架啦🤔🤔

30分鐘

一齊左半年先拖手
兩週年第一次錫

睇個男仔頭啦

即日

而家一齊左51日都仲未錫係咪好吾正常😂其實前幾日佢有試圖想錫我 但我潛意識避開左

你都仆街嘅，避乜撚，兩個男人有咩好避

跟住第日我其實已經預備好 但佢唔夠薑再錫啦😂

結婚先會錫....
有Bb 點算

第一日已經錫

吾你老母

第一日已經錫春袋

唔怕對方有病？

拍拖前錫咗

屌完先錫

用錫黎回答佢要一齊

好似係一齊咗之後嘅第二次見面
係戲院睇睇吓戲錫的 記得錫咗好耐 仲要french kiss 條脷伸埋嚟嗰吓勁緊張